牛頭角地鐵站對面間OK仲有一大疊蘋果

一日一蘋果，港共遠離我